[請對我道歉吧]肉酸狗入黎！

所有錯都係肉酸老母一手造成

反肉酸

g持樓主

好波！

佢好25

牠一直都是

一直都係agger路派喺肉酸身邊嘅卧底

你信任度是負數了

我唔需要任何人認同

G持世清

肉酸狗

唔好信佢 佢支持肉酸仔的

冇人想認同你

牠們都是259

道歉未

佢唔敢入黎

牠虧.欠皇迷太多

內有惡犬

這裡只有你是犬